[26] 繼續電單車經驗交流（34）

就完開定!

LM

lm

P牌仔留名

有冇人夾運費

Tg:

點解會有人除學出車

其實我好多fd 1pass左強制己經除學出車

型，想過海，想上高速，etc

最主要係考期排得耐，佢哋又覺得識整郁部車等如識得揸車，咁囉。。。

多唔多人比人捉呢

睇運，近排應該可以放心
抄牌都少咗
非鼓勵除學出車

話唔埋，最怕係有交通意外果陣就麻煩，報保險又唔係，唔報又冇錢賠，咁就企左喺度。
如果真係想學牌出車的話就麻煩睇左呢條片先。

我學牌冇出早幾日pass左

如果係我俾架26除學撞到，一定獅子開大口

一take P牌等出車

其實又真係唔少人拆學既⋯⋯

有冇ching準備報新觀駕路試？聽講好似今年內有得考

想問個ON9問題
我買左架車同牌簿唔一樣
上一手叫我快D換左佢但我成個禮拜都未換
TOUCHWOOD有咩事係咪保險唔包

今日報左，10月2考得

新路線？有冇得淨係報路試？定係要報佢啲plan?

個車牌唔一樣？ 點做過戶保險

即係本身牌簿係一樣既，但個車主有新車就留左牌比新車，呢架車就轉左個新NUMBER
但舊車個牌冇換到就轉左手比我

輪盡大慒係咪唔應該渣車

正常好似仲有留引擎number/底盤number嘅
我果時買車保險話可以唔落車牌住
等我搞好晒套牌d野先update佢地

不過盡快send新牌簿俾保險啦
反正Scan + email 都係阻你幾分鐘姐，咪咁懶啦

有人話11月考又有，又有人話未有期比到。
自己fact check最清楚啦！

大家用開咩尾箱? 係唔係GIVI多?

大鐵箱

天光道
我淨報路試，舊觀駕未完前考左強制

巴打你幾時考左強制？咁快有期咁正

蠍喉，消耗品（風隔，油隔...），givi都比香港代理/fbpage（泰x,細 x)，我想買喉，有人就成團，純綷share 運費，液體運唔到

睇緊 MT03 定 Cb300R

其實係文件上所有野都做哂但架車個車牌未換

r 3

可惜150

暫時唔太好啡令

岩見到泰國發佈左 xsr155
想請問下如果香港代理唔入
有冇途徑買到？ Thanks

代理唔入的話就要搵水貨，
可以問下DS moto同銀星會不會入

夾埋洗左幾錢左右

唔該晒巴打

不過我覺得155cc太細部，出3/400cc就剛剛好！

啱先拎咗去朋友車房佢都係幫我燒返焊再噴返油漆上去防銹

我就R3 同ninja 400

香港代理有入咩

好多同事都抽緊

3,4月考完，一路等到依家

7-8000 無計實數

唔該曬巴打 一路都驚報觀駕會貴過出面好多

最緊要係新車，唔洗揸牛肺

唔會入啦
連r15都冇

咁個學牌係舊觀駕幫你搞？

琴日報路幫我整埋
第一堂會比我

did

咁個學牌幾都耐下
姐係巴打冇諗過學牌出車？

生命誠可貴啊dllm
換過枝啦

motorex 係車迷買

唔係斷技野,係車架既一部份黎
假設700人仔買完個支架返黎仲要唔識裝

有，但半年學牌谷我食一年學燕梳，唔抵
同埋果陣舊觀駕話唔好整學牌住，等新觀塘開先整，咪由佢慢慢等

都岩 我八月頭考完老強 好想快d 出到車

你個期到下年年頭？
其實依家返工過海，就算出左車都未必會揸

未知
但之前打過電話黎話可能大概11月-12月有得考路試
最新SMS 話8月中-9月頭搞報名

我都望咗好耐， 但可能車價太平， 車行無水食， 無入黎香港
150 我都夠用

Monkey 125消失咗

揸緊gsxr 600嘅可唔可以揮個手
買之前想睇下有冇啲咩通病

載到女？

載女仲正，貼到實，走唔甩

女咪就係個鐵箱入面

係，車價包埋

1000rr咁好賣都冇左

真係大改款

下，咁可能好多無跟新觀駕，報新觀駕啲人排得仲快左

我都想出部300
不過唔知等到幾時先有

Cbr650r咁耐都未有價

搵ds早買早享受

成10皮幾買部CBR650R, 不如買2手CBR600RR

想問下而家啲快期係咪好難抽
啱啱肥咗

我要係岩岩肥天光道報邊個好

衰收尾比dc9篤油停唔切

我落右腳

心灰意冷
搶唔到快期又要排半年

比$人幫你抽

有搵 佢話好多人抽半年都抽唔到
抽到果啲可以買六合彩
利申輝Sir

等買z400

冇期放出黎有program都冇用

咁照排正常期穩陣定快期好

之前問燦雞過9皮頭 唔知真唔真

識玩一定用bot

有無師兄睇好z400 性價比又正 仲好似岩新仔玩

唔識搞
但已經搵咗人幫排

等等下都熱情冷卻
理得佢真唔真

X ADV 係唔係真係有日版(坐高795)
，香港代理燦雞唔知有冇得入日版

Nc750咁便

750另類車

X-Adv 同NC 個價差成倍...但用同一副偈

230kg 五十幾匹，你揸埋我果份

睇規格絕對高性價比

睇過實物幾靚仔
但個前剎

下下個星期就考觀駕強制啦
應該我係最後一批人考個到了
希望一Take過 唔洗又要試新環境啦

新手街車$50k 內, 400cc 內, 有無好推薦?
發覺電車花多眼亂唔似私家車

有好多部比你揀咩

始終750前面有部性價比公廁07壓住

Mt03, cb300r

來來去去果幾部
睇你想玩款定點
唔一定MT03/Z300/Z400/CB400/CB300R/Duke390
可以玩下SR400

平平地諗下兩三萬嘅ER6N/SV650黎操下
反正都係兩缸 抵扭强勁 迫力又好啲 唔易死火 又唔駛好似細cc車仔下下扭大油揸壞手勢 揸完賣返出去又唔會大跌價

謝謝Ching先, Duke390除左頭燈獨特之外都幾好
G310R 點睇? 我自己揸緊BMW 46, 想知佢地細26做得好唔好

學牌出ninja400 會唔會太進取，都係愛來代步

50K wo
G310R 其實唔抵買, 除褂你有品牌情義結

BMW 識買都係S1000RR, R1250 GS, Nine-T Racer 果D款
G310R? 唔好玩啦

是但啦
夠腳咪試下400
學牌出車代步?

咩係夠腳？
係代步啊，隨便練下車

學牌出車, 我個人黎講唔建議
多限制, 易學壞手勢(遊戲玩法)
不過我知道出左部車之後係開心既
夠腳即係你雙腳可以貼地, 會安心好多

夠腳啊，但未能完全平放雙腳。都有打算出cb300r，跑車款始終有風險

想問下老強 考邊幾個動作？ 我係外國有渣開羊。依加香港考棍

清有無打聽過學牌出忍400 Total幾錢?
利申：過兩日老強

我淨係知車架$72,000 ，學牌出車個保險係唔係會特別貴

*61,200

你幾高呀?
夠腳當然係講緊可以雙腳平放

學保一定貴
幾千蚊咁, 同埋好睇你夠唔夠年齡

169

私家車仲亂呀？你講熱門牌子都多過26啦

唔關跑車款事啦

我170, 試坐過熱門車, Z300, 忍400, MT03都平放到, 係Duke390腳睜唔掂
腳睜唔掂地其實有咩影響? 停車要側車單腳?

Kawa依家d車個滑動離合器
會唔會同學院車好大分別？

Same here返到試場先落右腳

腳尖ok

滑離只係bonus

Youtube幫到你

個人認為主要係塞車或宿泊車果時行下停下唔方便

學仔出左
跌左一下車 屌

好唔好渣

咩情況跌? 講比新手們注意下
Pass左打算買車

想u turn
唔急既
但一扭果下就跌左

迴旋半徑細過鈄路8字?

新牌仔留名 考慮出唔出

唔知香港yamaha 會唔會入XSR155

咁細cc，冇咩油水，唔會入

真係多學牌車手

學牌留名

真

P牌仔 想出架R3
有筆直嘅情況下會唔會出新車好啲？
但係諗落第時想升級轉車就蝕萬幾蚊

出新車當然好
3蚊執部二手黎操下都好
睇你長唔長情

咁快諗升級
咁你不如買架垃圾二手車 操幾個月直接跳過r3買大車

萬幾蚊除返開當租車囉
新車易放都係優勢

我反而想問車主們, 新車落地你地會擺街邊骨位定係老遠都要擺入車場? 定係擺橋底後街果d?

新車車價低至萬幾 高至百幾萬
你想問咩價位嘅車？

5~10萬平民車

屋企一定停車場
買車前其實要睇下有無車位先 再決定買咩車

h2 Ducati 擺街

恭喜你, 又拎EXP 升LV
簡單D, 唔好扭死軚(即係扭盡堂軚)去開車, 除左你泊車慢慢爬
唔係既話好易失平衡跌車

暗斜就知有無用

下下都要腳爭掂
我冇車可以揸

起碼都腳掌貼到地
腳尖我覺我無咁安心
(爬雞, ADV車例外)

屌，有冇人有邊間可以搶快期

望撚左成分鐘冇車先出，都仲可以有架的士極速沖埋黎

同問

個個肥都話快期邊有咁多快期

請問有冇人訂左forza300 未拿車？

天光道?

yes

你幾時訂ga?

7月尾，話要1O月先拿車

我嗰時4月尾訂都要7月頭執雞先有得拎

出到路口已經贏一半

其實youtube都有教
先騎到上行人路先左右望
一來避免左因為路人係行人路上

佢發錯貨定點呀 發錯叫佢補發啦

第3次考，頭兩次都出到衰其他野

今次乜都惦，衰出門口

pass完強制
有冇巴打報港駕沙田或者元朗線？
路試等到幾時？
港島掃桿等到3月 天光道6月
想早D考 有冇巴打知道

放暑假小左班校巴，都排長龍？

上面有巴打提要行上行人路再出會好d,你有冇咁做？

普通車，我冇出，近自己線只係排到出口位未到，我有足夠位出，架的士唔知係轉出黎定邊度黎，我望左5次，confirm全部車停哂先出，架仆街的士就到

我都係學牌當拎左正式牌咁出街
高速過海咩都齊
反正本身就其他牌,其實路面經驗好夠
係打八字仲係成日拎太急

上星期打電話問新觀駕
冇聽錯嘅話佢話最快12/1月考天光道
可以試下再打電話問下

咩都未報
想聽日去搞
報沙駕易D 定係 新觀駕?

佢個期唔係跟運輸署既咩
定係佢又係獨立隊？
聽日問一問先

我諗觀駕都叫做有政府認可
應該有運輸處關照
所以同出面自己排有啲分別

新觀駕好似10月1先運作
會轉新場考強制
所以 強制都差唔多 無話邊度易
路試當然沙駕易 有獨立場俾你練斜8
考天光道無得入去練同上面細下面闊
又有車出入

睇黎我都係報沙鳩算
利申 有46牌 我諗難就難在唔識打8字

我上完強制 見到大把有46上完3堂4個鐘
12個鐘後仲練緊起步轉灣
D人揸開自動完全唔明棍操作

關46咩牌撚事
學習能力問題

當然同學習能力有關
有46牌應該只限對路試有幫助（？）
聽日去報沙駕先

honda 黎緊出果部adv
其實前面平斜睇黎可以當地台用

睇岩咗2款頭盔，價錢差唔多， 學車成功後會買車，諗住一步到位。
SHOEI GT AIR 2 & SHARK SPARTAN CARBON SKIN , 大家會點揀？

想問駕院條隊同出面街是否唔一樣？因為之前考駕院，佢封考試信係無運輸署logo

可否同步排駕院+排街？

8月頭肥咗要重考，抽快期抽到灰機，排正常隊又驚肥多次又等大半年想買多個保險

考26同46規則應該一樣掛
駕院同街只可以排一條 肥左後可以自由轉換
因為佢地考既路線同地點唔同
街既你都報唔到沙田
但上面巴打講天光道都分2條隊排就要問一問
天光道運輸署睇排到下年6月

抽快期係點運作?

唔係朝有7點半係度入紙打電話架咋咩

黎緊想學雹單車
有冇巴打可以介紹下邊間好

中環碼頭勁多貴車泊街com 都廢事

xadv 300

好心你唔好教壞其他學牌
係學就掛個"學", 係P就掛個"P"

屌 岩岩肥左 個考官勁嚴 我明明做足擰頭 佢tick我冇擰灰到震 咁樣又幾千蚊

i know that feel bro

我都考左3次 CLS

考邊

衰咩呀 老友

鴨脷洲咁易考既路都肥

係咪比人剔第27/56項？

比人剔左56

過死車果陣要先擰頭望盲區，個頭擰返前面先再扭軚出。
如果一擰頭就即刻扭軚出的話就會比人剔呢樣。

你可以問返自己個阿sir fact check一下。

阿sir都係咁講 唔該哂巴打 好灰呀

知道左下次就唔會再犯啦

想裝前後車cam 有邊款推介呢

有咩功能係必要 gps 車速顯示係咪要唔要都得

洗唔洗停定先檸頭？定可以慢溜

如果你判斷到條路線係安全的話，可以不用停車。

得1米6高係咪可以放棄學電單車？

好撚型，希望你早登極樂，唔好累到其他人就得

不過女仔跌車會有幾十人衝埋黎扶起你
男既比部車壓住慢慢等差佬到

好多路人會圍住你影相恥笑

學車果陣見有個女仔跌車 趕住還車冇幫手
試過比垃圾車壓住 唔知原來咁重

btw 又有部垃圾車tl

咁仆街

岩岩考到牌 想平平地買架黎玩 有冇推薦

見有路人幫佢

都係拎頭la

我都係鴨記 其實冇d 人講到咁易

retake 兩次 加埋要15k diu

肥一次要5k❓

小心駛得萬年船

Mt03

想問下邊到有得平平地買對可以啪啪咁摺起既倒後鏡
依家個對每次摺上去之後放返落黎都未必係之前個位

Sorry, 自推一下

CB400ss有冇人知可以從乜途徑入手

黎緊都考好緊張

利申：第二次元駕

r1會唔會好d～400到喉唔到肺又唔太進取

人地有錢岀部400泥跌唔通阻止佢咩

幾時？ 我仲有半個月係元駕考

差唔多你fail兩次
Fail一次路試都好似補3千幾

跟保險cover note內容唔同,保險一定唔包.

後日強制
路試係咪要等到2046
利申 元駕

新人報到 岩岩鴨利洲pass

應該下年2-3月喇

咁撚耐

富力or瀛車館
不過兩間啲口碑十分麻麻

星期五，元駕

求救

咩車咩年份呀 咩資料都無

250~400級數其實都係睇樣，部部差唔多

你上曬啲堂未？
有冇機會一齊去學車
同埋呢幾日唔知會唔會落雨 . 如果落雨有機會可能要改期

14年 r15v2

未呀，仲有幾堂聽日應該會去學

唔該。。咁多位搶快期既ching, 請問你地搵邊間抽同搶咗幾耐呢？

但街車好似好高 我想揸街車

如果係第一架車，唔建議買呢個價位，有錢另計啦

400 lor

第一次買車 真心唔建議買全新車
用一萬幾千 求其買架垃圾車 揸返幾個月
你會明我點解咁講
過來人嘅說話真係希望各位聽下

無check 車既基本知識唔係先應該買新車咩，跌車，撞花係心痛，faring，牛角，鏡呢d小錢啦，唔知架車有咩暗病先大獲，買得車唔好慳，新牌仔除非有人陪你睇車，唔係都建議買新車

新車一轉手都跌五六千以上，未計你炒左整車錢，
都係果句，視乎經濟能力，希望D新仔真係肯聽，唔好以為揸得架125順，就一野買300 400

我都係新入坑, pass左準備買車, 都打算買新車
原因係我見二手同款車價錢唔差得遠, 差得果一兩萬
買返嚟又都要預舊錢去換呔換油換皮碟
比多一萬買安心係值既

利申: 揸左七年46

我都係 不過我出完車pass 8字未肥過
2次都肥路面 一次爬車頭一次讓車讓得太勁阻後面..

上600就話危d
300、400其實好易揸
忍到心癮既整部150到甩P都好，技術會有返個底

250揸半年 拎P直上900
我便是成功例子

架車條死氣喉好似穿左 嘈撚到仆街
有冇巴打推薦邊到整好
買左新車未到 是旦頂一兩個月就得

鋼膠

今日pass左天光道
想問下想出架羊作為返工代步（長途為主）
有冇好介紹？
利申：矮撚160

痴線 元駕強制試排到出年2月
仲要用強制課C完全full哂無得book係想點

Xmax

google左座高好似高左d喎

你長途要坐得舒服好難唔係xmax

今日終於的起心肝去報
沙駕 11月14考老強
但d 堂無得比我簡時間好on9

冇得揀時間但有得上好過樓上巴打元駕連上都上唔到

160叫人買xmax咁大整古

排到2月，你依book嚟做乜柒？
12月先學都未遲啦

琴日pass強制 諗起排路試排到年中 個頭盔有排封塵

除左xmax仲有冇好介紹
因為座高真係未必舞得掂部車

咁得果堆台羊...

邊間？元駕？

佢原本話要 book 哂三堂先可以排期添...

不過我係咪都諗住考之前要補鐘
我得158考棍波有d驚控制唔到架車

有無人跟輝sir學過掃垾埔？ 教成點？

冇問題，好多女仔矮過都考到

我仲要唔識踩單車...
原本諗住上強制課之前學踩單車先
但又有fd話唔關事
其實洗唔洗學咗先?

祝君好運

Xmax seat 闊所以會吊腳，可以改yss folk同避震降低，仲有新舊forza ,台羊唔熟

Cls book晒堂先排屌柒個職員啦

我李健

學左好d 我學強制 有個女仔唔識踩單車 臨考個日都未平衡到 考個日射埋波

唔駛，我都係唔識踩單車
第一堂係差啲，第二堂開始平衡到
其實強制唔難，就算天資唔高嘅，補返兩三堂點都夠

羊, 仲要玩長途
基本都300cc 起跳
台羊來來去去得幾款, 大鷹王, GTS, Downtown
日羊, 最正都係Xmax, 之後就forza, Suzuki 羊就唔熟
外國羊, Aprilia sr max 300 可以唔洗考慮, bmw c400x 太貴同坐高應該唔算矮
如果得160身高, vespa gts 300 都係最後選擇

新gts300個錶板玩high tech

想問除咗28car. 鐵騎館同FB MARKETPLACE外，邊度多2手26車盤睇，想學牌出部z125細車

個錶版幾正wo

出MSX125

想搭單問下，矮仔學牌出新車黎操同返工代步，你地覺得msx125/cb190r邊部好（見佢地座高叫低少少）？ 定有其他選擇？

開名啦！

t max

要點樣裝手機架

唔該哂

鐘意z仔個樣多D，油缸大D，個咪錶又靚D

考慮150cc
不過m仔攝車一流

Rich

有無人知到底學牌限速50 但70牌係咪可以行牌速度行70
上網睇各有說法

行500都得

同你講行50 你係70路段咪又係行70

thanks

學牌有限50呢個規定？

學牌應該冇限速

無，只係駕院行親啲路線都係50
師傅成日叫人唔好超過50，可能變相大家有錯覺

成日都覺得vespa好多野要整好易壞咁

各種身高試騎

見運輸署又無寫明

我都係同樣諗法 加多少少有新車

又唔係出第一架就買1000RR

出125呢啲好快就有心癮換車啦

跌花左都唔驚

龍翔道是否高速公路？

唔係

On9?

所以係跟牌行

上代forza gts300i downtown都岀名座位低啦，成條街都係，坐下咪知

考試本書仔有冇講?

座低但係要"牙"開隻腳呢

11月14考 10月尾上2堂 11月2上最後1堂

咁都仲有1星期可以練，幾好呀

睇黎要補鐘

正常都應該要揸多一兩次去熟習嘅
加油呀巴打!

有無揸緊新cb300r既巴打? 其實300cc級別點解你揀佢?

等緊拎車

要等幾耐？

大路車竟然無現貨?

上月中訂，本身話今個月中至尾，但未拎得

姐係呢兩架你會揀m仔?

btw, 日本車新車好似無咩係150cc?

識人155唔夠揸forza兩腳到地，gts同downtown又專登地台位有凹位俾人落腳，我兩部都揸過，到底你揸過未

清 你訂咩色？
我考慮緊呢架定R3/Mt03

m仔唔好諗上高速
上高速起碼15匹先安全少少，否則衰過雙層巴

高速我應該少行, 最多都係可能跟下團慢遊車河

多謝巴打!!! 希望一次搞掂

今日係太子道西yamaha果頭燈位前俾架的士隊尾派左車，第一次發生呢啲事完全唔知點做，好彩現場有位師兄陪住仲留左電話俾意見我。 當到無報警就咁交換左聯絡方法就走左了

下⋯⋯

超級靚仔

比人隊都唔報警
又係身有屎果d?

冇，第一次呢啲情況完全唔識點做，自己p牌仔，的士佬係咁問有冇受傷，當時企得返起身，而家發覺隻腳腫左啲。聽日放工渣去車房報左價睇下幾錢先

無即刻報警，個的士佬偷笑緊

冇現貨咩？燦基有冇話等幾耐

咪玩啦，邊有路線避到上高速，唔聽人講就咪上來叫人教你啦

啱喇 你陣間打比佢呢 佢就會問你係咪白撞 幾時有撞過人

頂，考牌先黎落雨九成要改期

沙田大涌橋路雖然宜家臨時限50

去埋報警落份口供，保障自己先。
去睇醫生的話叫佢最少開三日假紙比你。
你有冇記底對方咩車牌？

琴晚去左警署備左案，當時有影低左撞後未郁車既相，對方車牌，行車証，身份証。而家諗住一陣放工渣去車房睇下整返要幾錢，再打俾的士佬睇下佢肯唔肯賠。唔知有冇邊步做漏

你隻腳腫咗即係受咗傷啦，而家行到但會唔唔會屈唔埋呀？呢三日係咪應該要休息下呀？

要睇醫生拎最少三日假紙呀！

萬一的士佬反口唔賠，你都可以claim佢保險或者去申請車手獎。

好過乜都冇 有受傷就睇醫生驗傷
冇人受傷dc9實hea你
係冇即刻報警

dc9都放生
佛陀轉世咁款

我未揸過, 但試坐過
我坐GTS300i 隻腳都仲可以雙腳貼地(要坐前D)
155 高可以雙貼貼地? 你講緊企係度果陣呀?

利:17X高

M仔行屯公都可以過百既, 點都快過雙層巴

佢學仔應該唔比上高速
都係果句, 自己係學仔就掛"學", P仔就掛"P"

代DC9多謝事主
就算Claim唔到DC9, 都去申請車手獎都好

GTS300i 依家係唔係叫joymax

我意思係我返工代步唔需要行高速

咩叫車手獎

考幾點阿！ 依家好似無雨

你學仔都唔好上高速啦

九點三，無啦等佢比快期

咁當然，只係想講如果P左都會少行高速

我改四次

冇呀，上月中等到宜家姐

藍色 我之前都係你咁揀

但cb300新款 又有倒叉

加上我新牌 出返街車 轉向角度大啲

泊窄位好倒車啲

不過見到銀星有r3新現貨 都身痕

早幾日問過好似話無晒
要萬里達先有藍色現貨

慘..遲多少少就有太陽出

R3 都幾好J
唉 好難揀 樓下又要泊街 未有停車場

揸咗幾年smax嚟緊想出mt07，跳咁多會唔會好危

我第一架已經07，講少少感覺
要小心油門控制，一定比你想像中敏感
由其你渣開細車，習慣起步/過車一定扭盡大油
但07就算比油扭10度既力同速度
可能已經=你smax扭45度

渣左一年老實講，比油都未過到一半

希望解釋到個分別，有錯講指正

咁咪灰到仆街

其實我考個時間都有太陽，但係地下濕，無計

09表示 未試過超過1/3油門

有時要好專心扭個丁屎咁多油
其實都唔係易

第三次開始反而慣咗

其實揸耐左比起身手多路面經驗不突止，另外係放離合速度，呼油時間，油門細膩度。全部冇得速成

加加埋埋洗唔洗要多一年先考到

唔駛，不過上次肥咗

Ninja300 ok

得二手

點會呀 一街都係喎
KTM就成日整喇

Gts上09
第一日揸 勁淆底

都係撚一年啫，之後上大車啦

感覺係點，可唔可以講下

完全唔敢比大油
扭小小就去 好爽

Gts 可以扭到盡140
09我都味試過扭盡

我訂左300 先見到銀星有r3

如果唔係可能出左r3

落車冚囉

新車舊車 有心搞你 乜車都會搞

香港地閪人多的事 到宜家都唔明頭盔都偷咩概念

我07都未試過扭盡
扭得盡應該都停左牌

街車快唔到 驚飛出街
最盡15x 要捉實油門

同意，街車姿勢唔係for你過150

有冇手足用過
大cc裝嚟控制油門好無用

唔該晒，咁睇小心啲習慣吓應該冇乜問題

呢d for你外國長途講緊2,3個鐘直路
香港無乜用

炒車用
冇幫助之餘

GT-AIR II

X14 + 全視線啦

其實茶鏡水銀鏡都夠

同時有gts 300i 同mt 07
學上面師兄講，油門同離合之間嘅配合一定要適應返，07起步真係有力好多，同埋未習慣油門，加速過人唔好畀油得太快太多，好易起頭。

揸棍要練習返慢車吊極力子同keep 轉數，同埋入彎個感覺，我之前揸慣羊，揸返07唔慣搬身，啲彎即刻唔同晒

同埋我揸07 上到140左右個風阻已經好勁，唔大大力夾實個油缸真係會吹走。

揸棍熟左，就發現綿羊操控真係垃圾泥，又重，油門又冇棍咁細膩，鈴細關係，胎又線，過凹位成部車會飛jump

邊會有人用Alphard同M3 比操控感
兩種唔同方向既產品無得直接比較

正面抽擊
揸街車要keep轉數咩? 唔好同我講10幾20km行6波然後就唔夠轉數

買棍波車定綿羊咁多年一直有人煩緊，D新手兩樣都未擁有過，撚知有咩分別咩on9仔

乜你當討論係辯論咁搞笑我正面反擊你呀懞撚

羊同棍真係2種玩法

玩羊勁L快果D真係好勁

我想問吓如果路試最後返入試場嗰陣入面有車泊緊位，大概可以去到紅色圈，應唔應該去到紅圈就熄匙落側架，定係點都等有位駛去綠色圈？
上次考我搞掂晒所有野去到藍色嗰位等入去，點知入面架車泊好耐都未泊到，我見個考官係咁呼油，跟住就入左去，本身諗住係入面等到架車泊好駛前啲先停，等等吓就落左腳

大羊留個名 ！
下年想轉街車

天光道 我去到紅圈前面有車就熄匙落側架

係呀，唔該曬你，好好彩搶左兩日快期就搶到，希望pass啦

會變成 0 儲物空間

sidecar

拖隻櫃

同你掉轉，無位擺野真係好唔方便

sidecar? 嘥氣就有佢份，一係唔介意揸220kg既，咪買nc700s/nc700x/nc750s/nc750x，不過我覺得好奇怪，揸街車都係貪佢馬力重量比高，，nc

揸呢款都應該貪佢外形正

其實去車行出新車會唔會有贈品送

燦雞冇

其他果啲呢？
會送啲咩 車冚？

唔好諗住有野送，除非你十幾二十萬咁買車

翔狗冇

銀星有送車冚

MLT 十幾萬都無呝嘢送
話第二架車先送車冚

車冚咁平嘅野都唔肯送個黎

想問下咁多位巴打點揀自己嘅第一部車？
同埋多唔多人會喺學牌嗰陣就買自己車呢

有冇巴打係中石化入開？

係咪有$3 ，

其實平極買個ASIA 都要兩舊幾水

依度多唔多人玩vespa二衝？
我重考緊牌，r下水吹

同問留名想強制完就出車
但諗緊新手第一部出咩車好

睇你鍾意咩樣、筆直

唉 考老強落雨 改期 又要等

唔係有蓋既咩？

鴨駕無

點解咁多人學牌出車...
好多限制 自己奶咗野都未必知 依家又周圍Cam
後日考強制啦 今晚最後兩堂補鐘
感覺上練到好似好熟咁 試過好快咁去做先會有機會出事
你地會唔會叫呀Sir幫眼睇下咁樣?

So sad

最慘係佢宣佈左再排期考
出邊已經陽光普照

有錢出乜都得

出部平野當草下經驗先啦
比部600CC你 你都開唔盡 高速又上唔到
平野花咗又唔會咁心痛
我相信新手實有機會跌車!!

hea 教但有point
要忍得比佢串
佢d 助教有heart d
有時有女女

諗住3-4萬買架二手mt
最緊要安全用黎代下步放假先出車

練斜八實跌

學牌出車又唔一定拎黎練斜八

岩呀 練壞手仲衰

用學院車練好個反射神經先
用MT學斜8 應該仲難

想當年學牌唔掛學，車住個fd，揸架700上飛鵝山

好撚勁 好撚型

如果學院肯用mt03做學車, 一開始就雙缸, 咁可能係一件好事

到時咪又係加番你錢

多謝提供笑話一則

170kg打斜8，不岀3日，車架跌到變形

點會，唔跌點會變形

落雨係咪會取消路試
等左半年

好奇一問，有無人練斜8到拎P為止未跌過車

停雨但地濕都唔考

斜8去邊條街操好
我屋企附近條斜路我覺得唔夠窄怕練壞手勢

之前呢到有個話練斜八未跌過
可唔可信自己諗

真係未趺過，如果失少少平衡但隻腳撐得住唔計的話

學牌出車嘅你地，架車會泊邊？

6470 7404
上個post另一位巴打介紹
其實真係睇彩數，佢一開始都係同我講預等兩個月
加油，一齊pass

thanks thanks, 聽日問下先

配備幾好 不過馬力唔多夠

想問下joyride s 200i abs 係咪小問題多？

代步有30匹乜刀夠啦，除非你住新界

聽日考車啦我各位

記住唔好落右腳

應該唔會既

希望好天

天氣預告好好天, 同好熱, 因為又有個風打到黎

加油

可能我揸完390duke再揸佢

考邊度呀 ？ 師兄加油

考幾點

沙田

2

要唔要幫你開路

唔洗啦, 希望個八字打得生生性性, 路試我就有信心架啦

同埋想問下各位清, 考完牌想買架300CC既車有咩介紹, 最緊要後座都好坐, 棍/羊都OK

加油呀! 暫時未見過係沙田嘅師兄係FAIL 8字出唔到街

都係好怕, 我自己聽日考前再練多一個鐘, 希望可以再穩定d

住大西北諗住買黎代步
返啟德

聽朝考
八字應該會炒

考前練多兩堂
注意視線運用就得
加油

朝早有點操咩仲

我仲有成六堂未用
以為後日先考諗住聽晚先用點知原來聽日考

你有冇借過錢 有冇信用卡？
一般人其實準時還錢係完全0影響
有d銀行見你還款紀錄良好分分鐘會借到多d

肥八字
完全唔識用學院車打

你平時用開自己車？

你自己車練？ 點解唔自己車考

巴打冇補鐘

學院好似無得用自己車？

學院車打唔係應該最易架咩

一獲過練足6堂

肯定係
建議學牌唔出車係習慣學院車, 保證打8字同扭油門個感覺係無變
重要係練死同一部車

放心去供啦

今朝偷雞上六點就出車去敬德操左兩個幾鐘

牌費過左 聽日先續

我又係天光道，9月6號考，check過天氣預測果日會落雨

快期係咪要整個人數碼證書先？

今朝學哩個人講咁坐前d打
真係好打好多

我八字衰係開車果下架車唔熟性能比得唔夠油向左邊跌
全程得一個大剔就係衰八字

唔駛

快期係咪好難拎

尼個人叫輝sir, 好多人識

睇呢度巴打講係

考之前操咁耐，我覺得唔係咁好，個人集中力會下降，一個鐘到差唔多

坐前d真係好打好多

本身職業司機
跑開十幾個鐘
早知昨日去運輸署cup牌就搞埋牌費
見條隊太長無排到

難得今日整路淨係得嘉齡線都把握唔到機會

咁多細Tick
補下鐘先啦Ching

細tick多唔係正常咩？
班考官老虎蟹都tick幾個

盡量10剔內啦
考官如果合格仲點會嘥心機剔咁多呀

不過油門迫力極力子基本上剔硬

之前考46廿幾個剔都pass
其實真係9剔

就咁睇都係衰8字姐

我成功啦!! 1take

恭喜
要請甜水/雞脾賀一賀佢

出車，出車

細tick唔影響拎牌
下次用返自己車
觀駕d車真係好怪
學車頭幾堂又唔係考果部

請食甜水

仲專登朝早操左三個鐘不停打
點止衰起步果下（無專登操起步）

我之前沙駕都係, 學車同考車係兩批但同款
考車明顯新淨d

題外話
打八字打到八點半左右有個運輸署考官應該係巡查路線
望住我嚇到我即刻走 除埋外套
自己私伙頭盔都唔敢用
廢事佢認到

300cc有咩介紹, 最緊要後座都要好坐

係呀，要現金或信用卡分期或上會
如果碌卡只係頭一萬免手續費，其他都要收手續費

唔好再用呢D價錢買呢D車，呢D車完全唔值呢個價，六萬幾大把二手靚盤600跑車，到底新手幾時先肯聽人講，買架一萬幾千去操，操熟左，炒到識揸棍波，之後直上大cc先係最好。
講得多都口臭

點解要理後座

溝女要比埋女坐架嘛

夠唔夠舒服？

兩隻碌得啦

師兄去泰力買？

大
兩個世界
有時唔係淨係睇CC, 都係本身睇部車個設計取向係乜

新車點同二手比
唔比人地淨係鍾意揸400cc？人地鍾意處女都唔比？
係都要跟你果套？

幾萬蚊買架十幾年牛肺車
我就做唔出
窮撚就唔好充大頭

6萬買到2015 zx6r/gsxr750
照你咁講，一街連牛肺都不如

有啲野，你揸左幾年，個睇法會同新牌唔同

個人覺得起步+第一個右灣最易失手
最主要喺起步行到放哂離合器+上到一定速度先轉慢慢推軚轉灣就無死

下次加油

又平行時空? 上28car睇睇

2015 zx6r 連改裝一個月都有部6字頭交易啦on9仔
搵到你又唔係買,又厭三厭四

唯一一架15年賣6萬8，講到架架都係呢個價位咁
師兄你以偏概全左啲喎

我今年已經見到四部，有部0首，洗唔洗證明呀on9仔

波台狗，討論下就起晒鋼咁

百貨應百客啫
有人鍾意外型，唔係志在引擎

開口埋口戇鳩仔 自己就找卡數都未識 又打撚埋啲5P字 又泥又刀
想點啫
15年車就唔可以牛肺? 改咪數又好難?
咁撚鬼嘅價你鐘意咪買 執撚死你呀

400cc 同600 cc 騎姿 油錢 都相差幾大
仲有600cc 都熱
如果我自己黎講假日車 我一定簡600cc

記住呢世唔好買二手車 買左正契弟

新手自己唔識,費事亂搞,身邊又冇朋友識check, 26出起事上來隨時命都冇,錢冇咗可以再搵,買部新車冇眼屎好過,慢慢認下路,感受下車流節奏,自己跟下基本保養,到時放車當折讓一半,再搵600以上嘅都未遲,再講新手揸大車,揸到碌柒咁大有人在

唯有怪自己on9唔續牌費
用自己車操左成朝都無事

你碌上去睇就知佢咩料
btw, 學佢口吻, 老子我揸GTI 果陣佢飛機都未識打

我都碌柒咁，p就出大CC

總會有車神覺得叫佢P岀架平嘢操下手車就係睇少佢

點解會跌呢？
真係未試過斜8跌車

冇錯，所以我不斷強調，第一部搵部一萬幾千泥操

人哋話新手乜都唔識，買新車好過
你就話人冇錯，第一部搵部一萬幾千嚟操
你思覺失調？

搞到我都唔知佢覺得有錯定冇錯

唔好咁啦你地
萬幾都買到新車呀

btw棍波新手有咩推介

其實入門車真係無咩分別 都係4大日廠入面揀款

其實睇中左MT03, 有無咩街車款可以差唔多價又好D?

CB300R

唔鐘意honda個標誌

咁都係mt03/z400

你就思覺失調呀屌你老母
一萬幾千意思已經係細cc, 我話佢叫人操熟左靠上大車冇錯

你終於唔係活响平行時空

算啦 ，好人難做，呢到D人會當ninja400係學神車咁揸

Z400 好似仲正, 岩唔岩P牌仔揸?

大陸車信唔信得過

我都覺呢部ok，但無咩人講

部野出街未?
好似唔係好多人渣

年頭已經出左
但真係唔多人渣

暫時出街都未見有人渣

Z400頭燈咁柒

R3/ninja 300
大家會簡邊架

羊想轉棍

係燦基出咗架MSX125, 有9次原廠保養，想問下裝車尾箱會唔會影響個保養?
好似話唔可以改裝，裝車尾箱算唔算改裝?

你係訂左定已經攞左車?
我都問過佢, 佢話唔會咁嚴格, 外觀部件唔會理, 除非你話改過engine之類個啲就可能真係無保養, 佢仲出到聲話你出邊裝平啲啦

已經攞咗喇，揸過幾次發覺無車尾箱好唔方便。
咁如果係咁自己裝穩唔穩陣? 定係去車房整會好啲?

哦, 我訂左車咋
你識裝就自己裝啦, 慳返啲, 反正唔算太難, 不過個架就最好買返大廠
你諗住裝幾大? 我諗緊Givi, 但monolock個啲承重得3kg, 好似炆炆地?
Monokey個啲最細又已經40L, 好似好大個咁, 又貴一截

Ching你都係MSX125?
我未諗好邊款車尾箱啊，唔係好識選，但我應該只係放一個頭盔，雨嬲同手套咁。
有無邊款推介，我玩電單車無耐，唔係好識。

我覺得想渣大車就搵多d錢先好諗
窮然後想又渣大車個解係空集合
學牌直上r1m其實無問題
只要你比得起錢買新車+醫藥費+龕位
小心d渣係無問題，而家新車好聰明其實
但係學牌出二手r6就咪搞啦
命就得一條，n手舊款車就留返比天煞孤星渣啦

係啊, 訂左, 等車到
尾箱香港裝一般都係Givi / Shad, 跟住都係睇容量/承重/外形之類去揀

shad 得柒款
givi 靚款勁貴

應該會買shad sh-33，望落都夠用。
想問多問個車尾架係邊到買？係咪多數通用？

btw你訂咗咩色？

車尾架 好似燦基有賣

P牌仔想平平地出豪爵2018 DF150, 大家覺得如何?

都唔係好差炸

出邊好似好多都無貨，問過燦基/Givi都無

我訂紅色啊，你呢？
你保險出幾錢？ 有無裝pk膠之類？
同埋條原裝呔係咪好唔掂？

日本四大廠個人覺得車款外形最差係kawasaki
suzuki雖然有啲車都好老套，但都有唔少靚車....

反而kawasaki真係好似架架都差唔多樣，線條設計又hea...好似同一個殼換唔到偈就推出市場咁

當然我明白kawasaki係比較傾向引擎設計，但外形真係唔掂

大車有邊架係柒 根本係銷售策略 有心整到啲細車咁醜樣
加上細車平 唔需要花心思去設計 只係需要慢慢將高階車嘅設計套落下級

我都係紅色，sharp啲
保險出咗3千8百幾
我無裝pk膠，考慮緊裝唔裝，我自己感覺msx好細好輕好易操控，應該唔會咁易跌車。
原裝呔我覺得okay，無咩大問題。

我指同級別車，川崎既外形比較起黎都係麻麻

各花入各眼 鹹魚青菜各有所好

新10r好靚 新6r就好柒

係636

係 講錯

細車裝尾箱個感覺好怪
不如考慮下裝後座上面果d包
睇你三保3800應該都係學牌, 後座對你無用

幾萬蚊買部車都要嘈,今時今日都唔係錢啦
一年折舊咪一萬幾千, 同換部iphone差唔多
要幾乞衣先計哩啲數
二手車又唔知有咩暗病,有咩事,自己條命唔值錢?

港紙都唔知幾時變廢紙, 如果唔係多錢, 不如洗左佢算

又係車手

教啲新仔慳錢,但係要拎自己條命黎博
仲覺得自己好好人
本身新仔手車己經麻麻,又唔夠路面經驗
仲要部車有咩問題既話,都唔知識唔識救

Suzuki羊維修會唔會麻煩？
Uh200

今朝考強制發瘟落左隻右腳
我考觀塘
個職員話要重新上過12堂先可以考
成$3000幾銀
錢都算仲要用咁多時間
但個職員話間間都係咁
請問有冇巴打知點樣縮短強制試重考時間
其他學校會唔會有重考班上
舊觀駕就執啲安排好混亂

強制都3000? 沙駕之前好似都係1500左右喎

又一位車手既誕生

除咗Xmax，大家有冇其他大羊推薦下

Tmax囉

有冇d 5萬令蚊既300羊
Tmax無錢買

GTS 300i?
再唔係就forza

大路既Yamaha, Honda, SYM, Kymco

300 羊真係想想去去果幾款
仲要5萬BUDGET
最好都係2手Xmax

玩一年細車甩P上600
呢句真係正

佢水鳩你昨
沙駕上返重溫堂同考試費先$1600
3000幾同重新報過無分別

同埋點解要重上12堂
頂多都要重上1至2堂

因為觀駕要轉學校？

9成係當你轉新學校，所以當你係新學生，全部要重頭嚟過

兩年前我都係觀駕 衰強制 只係俾多8百幾報多次
唔洗再上堂

$38xx有啲貴，問出邊個啲好似三千到都有
呔個到睇好多review都話好冼，不過用住先啦

但包個啲無得鎖，好似無咩用？

唔考慮下CB190F 果D車?

價錢都差幾遠

屌那星
佢就係咁同我講叫我重新上過晒
打緊去沙駕但係打極都無人聽
唔該巴打

玩本田好過鈴木啦

Joymax z，冇買錯

折舊萬幾蚊唔係咩錢? 你兩個垃圾收撚皮啦，十個買忍者400最少六七個供撚到嘔呀

唔好响我面前充大頭，揸26冇幾多個當幾萬係散紙

Joymax z 得唔得？

幾萬都要供就唔好買車啦 抄完牌會唔會無錢交呀

gts300i 後繼車，偷輕左(更零活)，gts周街都係，
joymax z唔會唔得

買黎送外賣岩唔岩？

揸大車唔係唔得
不過預左維修, 改件樣樣都貴過細車
淨係尾避震, 頭fork芯都差好遠

絕對可以，有幾個直情tmax (220kg)做送外賣，
joymax z 得184kg，唔會太辛苦

前幾日問過燕梳，原來老爺車好貴

有啲師兄有改件 部車跟得靚 RUNIN PERIOD佢幫你揸埋 一上手就可以轟住去

唔覺有幾乞衣

識人P牌Z1000

得喇，知你好撚威，買新車一炮過，呢到留反比我地D買二手車窮撚討論得唔得

冇錯，自己改 普通有牌子腳踏5000 避震5000，喉最少3-4000，外觀野未計，而家你用新車8折買到包改裝料，睇你自己點諗

根據果位師兄邏輯，你有意圖慳錢，即使只係幾千，你都係乞衣

唔好以為個個都要供先得架
香港男性月入平均$19900，儲幾個月錢都買到啦

你講嘅（唔好係你面前充大頭）係咪指你講果6-7個車友？咁佢地又算唔算充大頭？
講到咁勁，你有冇屌柒佢地先

叫個p牌轟住上天堂定轟住落地獄

係咪好多人想賣二手車

忍400/r3都供到嘔血就不如慳返d錢搭巴士好過啦
廢事渣到半路無錢入油

啱, 要一萬幾千應急都可能拎唔出
車又唔係必需品, 就算你話真係要黎代步, 平平地買架綿羊仔啦
學咩人買跑車街車

我識人P牌R6
手車仲好勁

開名啦

起碼好過豪爵
唔係講笑
收部2手返黎都平平地

呢樣真, 供R6 都辛苦既先叫充大頭
興趣要同財政狀況掛鉤, 唔係話鍾意車就大哂
利申: 買車 買電單車都係full pay

條撚樣柒咗，於是上網搵咗好耐究竟有咩全新車係一萬幾千就買到，結果淨係搵到大陸車
照佢嘅諗法，就人人都要買架一萬幾千嘅新車去操，先再上大cc先至係正宗

又係你地班柒頭叫新仔買全新忍400，而家人地要供又叫人冇錢唔好揸，買二手一萬幾千又話人拎條命岀泥揸車，仲有又邊個平行時空，綿羊平過棍，唉，我真係屌哂你地老母個閪

你又知既，屌你老母

我意思係一波走天涯爆轉啫 MT03 一波爆轉都係合法車速

我都識佢 紅白色R6

揸啲300樓下上高速部部都係高轉轟住去架啦
條友冇野下話

算把啦各位巴打，同個冇邏輯嘅波台狗講咁多都曬氣

( Show Blocked User - 沙拿 )

其實有邏輯嫁
錢>安全>命

個po你揸旗咁款，咁撚勁咪講投票囉，做埋啲小學雞野

新手岀400一定最安全

覺得沙拿弱智可以正皮呢個回覆

P牌勁人實有
但彎都唔識入玩大車既都大把

會唔會危險過出二手400？

呢層唔知，一定危險過二手190/250先

一早block咗佢，不過未完全封鎖，間中睇下佢會噏乜鳩
條撚樣講兩句唔啱聽就怒吠，似足啲廢中廢老藍絲

上大山問下人岀架全新忍4定6R弱智囉，on9仔，淨係靠堆新手玩圍爐

話緊你個人呀 屌 真係無得救

你話係咪係囉，最怕弱智都放你星

大山仝人: 出H2啦弱智

其實6萬有的話又唔怕岀既

話你個人呀 話你技術咩 揸都識飛都無用啦 屌 真係弱智黎 唔係扮

你吠撚夠未

睇到大山放星, 笑而不語
26文化比人睇低就係太多呢種人

條友真係好撚智障 淨係識屌人老母 然後話放人星 我諗佢好快會叫人出黎跑返轉
十足十啲小朋友 唔夠人講就叫人出黎隻揪

其實假既野你講100次都唔會變真冷靜D啦

( Show Blocked User - 早死早超生 )完全封鎖

其實每個人價值觀唔一樣，屌嚟屌去有乜為呢？

想問下考牌去邊間駕駛學院好？
上網睇過香港駕駛學院、鏗鏘、觀駕、元駕
價錢好似差唔多 最主要分別係咪路線同地區？
唔該咁多位巴打

自己就腳咪得不過都係睇價錢

睇唔明嘈乜
但幾好笑
食下花生好過個po靜英英

有無巴打推介邊度買頭盔同手套，下星期學第一堂
最緊要信譽好又平
同埋有無咩full face 頭盔同手套推介下
頭盔budget 500左右 手套唔知價
唔該哂咁多位

Zeus 開面幾舊水
手套普通薄薄地就好
視野好d通風d，手感好d

不過咁講會比人屌
個頭值幾錢就買幾錢頭盔
SHOEI X14頂級full face啦
手套就長手套保護性強
唔爭在全身皮甲

明白哂巴打，唔該哂你
旺角賣bb彈槍個邊個間信唔信得過？

淘仔大陸盔9貼安全貼子都有
ZEUS台仔野，利力啦，都係嗰條街，代理
不過近排評價差左d，想試就要買

Zeus SOL都係台仔

你睇返佢以前啲post

比人屌到反晒皮啦

頭盔王啦
之前新手頭盔有送手套
利力
愛車堡就只有mt 頭盔，比較平，可以去睇下

所以已經完全封鎖，真人應該毒撚到出汁，個頭好撚油嗰種，先做到真正紙老虎

你咪紙老虎囉

唔該哂你，頭盔王都幾出名

學神唔駛買X14咁貴啦普通買個幾舊水開面
如果想FULL FACE 千零都有

強制戴開面得啦，視野廣闊啲。
如果強制都會炒到爆下巴的話就真係要諗下自己係咪適宜揸26！

係啊學神盔400左右得架啦，買車先買齊裝備啦

學車都學到可以頭落地嘅話，就唔好害己害人啦

路試排到6月頭

睇款做人啦，反正長用

女仔出r3
登佢慘 唔夠高

咁夠膽

我女朋友來，輕手d

可供食用

我都出部藍色R3

其實睇實物,我覺得好似黑色r3靚d

太多黑色車了，紅色係我最愛。但佢話唔入

仲要學牌

啞黑幾襯新款R3

又真係幾型

依條女識揀

車手

但係又唔見佢個頭盔

真心想問
點解MLT唔會入紅色車

上代R3 03都係

冇人買囉，個個靜係買黑色。

買新R3 定舊R3 好
新牌仔

新，對叉都贏哂

舊R3
好抵玩
新R3改少少冇誠意

舊r3有貴車既感覺
新款抄唔足r6整到柒哂

唔明點解唔搞搞副偈
追返rr/Ninja400水平嘛

入門車有咩好整
樣>all可惜唔好睇

樣又唔係好睇
副偈又唔掂

當年出R3都贏到Ninja300

真 15年黑色r3 型到咩咁！

推下post先

黑警死全家

想買車係咪應該搵左車場先？

劏車場？

睇你2手定全新
當然仲要睇埋部車值幾錢
可以既就泊車場.....唔會日曬雨淋
部車KEEP得好D

有時搵都無意思, 好似屋邨個啲咁, 你無牌簿係無得排

問泊車
落馬洲皇巴站附近有冇鬼鼠位?

諗住買全新mt07

周街泊啦

正正買左新07擺街

07 就無咩所謂啦
當然新車泊街真係有定心理準備

咩心理準備

會hi花之類
泊街乜人都有
仲有打風落雨,痴線佬推跌車等等

07裝護架lor

如果個位日曬雨淋，天光曬到天黑，部車殘既速度極快

落車冚囉

擺街都係差D
有水氣, 大塵
部車都KEEP得無咁好

電單車都唔預keep太靚

S1000RR
H2
V4
R1M
我相信點都會KEEP得靚仔D

落冚最多避到雨水，曬住一樣令到個外表收皮變殘

買左龕位先

r1m其實係唔係真係限量
係咪幾時都有得訂

我部RC213V擺骨位咋

我部m1借左比個意大利朋友揸
唔洗煩泊係邊

垃圾高佬，拎部舊車比個副廠細路揸仲快

呢幾日落日冇得出車

巴打個車冚咩牌子？

泊街嘅你地，如果去半個月旅行，部車會擺邊

P牌

甩p換咩車

我想問下條死氣喉斷左去邊到補好？
想燒焊返佢
九龍區邊間車房好啲

土瓜灣貴興

唔該曬

認真P牌咩？掛個P搞下笑炸嘛

M1

請問Estrella250 / SR400 / Rebel500多唔多人揸過？
有無咩缺點係揸過先知？
無得試揸好難揀，SR400連display都無

三陽4v 150定honda mojet 125好
點簡好

部125係風冷？ 以前做p記揸4v，盡油先過到雙層巴

泰文啡色

125係風冷
125盡油先80

新手唔明待解

是諗但

屌，隻羊跪底咗，等call車中

原來係咁 屌

呢幾日諗住報電單車學
睇過幾間都未揀定。。。

輝sir

姐係邊間

港島輝sir google 下就有

Highway跪低？

有冇人呢幾日落雨考唔到車

落雨係會安排快期比你，定要重新再排過？

絕對唔會再排過啦

佢地話快期14日內會通知你，重新排要排到12月

今年12月？ 都算快啦，街隊好似去到7月

有部新R3放緊

係啊，舊機隧往官塘入口，好彩少車和夠動力流入路肩，好似死過番生咁，平時呢個時間多車，車速又快

訂左條新死氣喉
其實死氣喉裂左除左曬油同嘈啲之外
會唔會有其他影響

我9月6號考

通常都有快期既

點跪法

問左佢話預考埋路試一年到

想請問一下二手車過戶有少少問題
1.使唔使新舊車主同時出現
如果唔使既話需唔需要援權書？
舊車主需要提供住址証明？

2.保險方邊 我係用鴻朗
係咪直接上去俾新車牌薄佢話轉保險就得
使唔使俾錢？

過戶既野唔太熟 麻煩巴打指點下

落斜行緊70，feel到速車減慢，之後停引擎，今朝返原廠check到甩火咀連接器，搞到冇電過火咀而點唔到火，心諗上手換火咀條友手工都幾垃圾，下次呢啲涉及到動力嘅嘢都係返原廠整穩陣，命仔問題貴少少畀原廠搞算

先過鴻朗搞cover note (要車主影牌簿比你)
出完Cover note 就可以過對面過戶
如果車主又信得你過, 其實佢係份野簽個名就得
不過有得揀就兩位同時一齊過戶

原廠都唔見得好
不過換火咀, 風格都係落返車房就穩陣
裝得唔好有問題你可以返去屌鳩佢

又有部新6R放緊

D車真係慘
run in都未run完就bye bye

啡鈴車唔意外，第一次揸果時叭到嚇一跳，同街車兩個世界

佢R3 放53000, 咁我點解唔買全新

終於去CK交住址證明，交完仲要等幾耐？

yamaha啲車run in完仲值錢D
早一年啲xmax行左一萬幾千，又殘一節，都係平得幾千，仲要好快走到，唔知咩玩法

慢慢等
減到落4字就有人要

原廠揸兩年半冇大問題,但六月初換完火咀揸成三個月先出事,
只係聽原廠講,再落之前車房嘈只會口同鼻拗,當然自己齊工具,再買靚料換最好

想問問師兄們
我排咗香港個邊路試
呀Sir同我講 條路原來無得練
咁你地既流程會係點? 想知你地點練 周圍走?
我最驚係考試背唔熟條路...點樣記
點解咁白痴 Set條無得練既路黎做考試

佢好細段路係學禁架咋, 唔使擔心
同埋路線睇多啲youtube就得架啦, 無可能會咁短嘅路線都背唔到

今朝臨考前落雨

有冇話幾時先有期考？

兩個星期內寄排期信嚟，我諗一個月內掛，呢排成日落雨，應該好多人改期

明天到小弟了，試場轉右pass左一半，考自動又pass一半，加埋如果唔落雨係咪會實pass?

考咩？ 強制？

路試，加埋咪一百percent

加油！

2019mt03 有冇銀加藍色？

笑L死
原來之前話個學26阿sir熄佢燈，搞到佢failed果條粉腸
之後出左部Xmax300，又要買甲比人歧視要取暖
響lihkg一見有師姐學車即刻話留tg做個fd

最後
咁弱智既人
原來係終極on9藍屍
仲要連登acc比人banned埋

Xmax300大大個粉紅色外賣袋
貼埋D垃圾藍屍圖

上星期1 take pass路試

頭先順路去左yamaha睇部mt03同r3, 同個sales哥哥吹水
佢陰陰嘴笑咁講真係有學牌出r1

Btw, 2019 r3個坐姿都算舒服，過兩日睇埋部ninja400再決定出邊部

沙駕6000蚊好似幾抵

藍黑同銀紅色 頭先落鋪睇左

唔出奇啦 比人釘完牌嘅又有

早幾年先有個學神r1大山炒左

條友堅傻

Xmax 如果而家出
係咪已經無白色

揸羊買甲

1 take pass路過

fb有圖
短褲長boot送外賣

FASHION 嘅嘢

link

想當年add咗佢入xmax group先知佢係個條傻仔
Btw xmax 個group 勁多藍屍 警犬 個個風花雪月 不談政治
恥與為伍

地鐵大開殺界 大快人心藍絲 Chunhang Lung起底區!

呢條傻仔以前又係揸xmax

應該得 黑 銀 灰

焗買2手
白色好似係頭一水2017年

Yes 我個部係白色

等你部二手

唔會賣啦 無車想換 夠揸存物量又大 揾唔到其他車

呢架75k 其實抵屌 買番白色faring 自己換

渣羊真心好撚柒

開過光呀？ 75k

支Ohlins 頭fork都2雞

咁捨得換，但渣唔夠1萬就賣
等有心人啦

心機車

錦羊改前後避震真係多撚餘，叫你揸都揸唔岀，反而改鋰電，鍛鈴，喉，偷輕幾公斤仲好

想問下如果渣羊，遲遲都唔入油，架車就黎冇油果時會唔會有咩signal或者閃燈，跟住先會跪低？

好鍾意PS250
但04、05年
係咪唔建議入手

咩羊？
9成電單車都有油燈提你就嚟冇油喎。

好撚傷電油泵，唔好揸咁盡

電話架有冇推介?

比人起埋底

藍屍個腦真係有問題

個弱智仔同之前一樣
覺得自己岩晒
等睇連份外賣工都冇得做等賣車啦~

泊車亂鳩咁黎
啲車友多得佢唔少

幫幫佢，佢話要同連登仔宣戰喎

萬八有繼承人了

叫佢申請番個acc la，仲要小心d講野，唔係又俾人ban

想問下師兄們 如果揸熟左想換頭盔 你地通常邊到買？

大路牌子既去御瘋

車迷迷 愛車堡 都有一千內full face，其實頭盔唔洗買三四千果D

係囉，一係死一係唔死，個頭盔咁貴無用
最緊要好似沙拿手車咁好

睇你想要咩牌子，牌子代理每間都唔同，要逐間行。
不過現貨牌子最多選擇就一定係車迷城，可以去睇下先。

想考電單車牌 但係四眼仔得唔得

頭盔中價咪kabuto hjc

Arai @九龍城鴻興, 買頭盔可以借會員卡有9折
Shoei, agv, shark, ogk 等等太多款
其實睇你筆直, 我就信日本仔arai既

你認真問？

想問下新手P牌仔做唔做得lalamive或者pickupp呢啲送貨車手？

多謝

屌 頂唔順佢把聲 似足龍心個啲弱智仔

鴻興好多車友表示狗也不屌

筆直都係3 -4000$

咁睇你想買咩款
呢個價錢都買到
arai rx7x 個平衡比例真心正
x14就個鴨尾都好正

其實去過幾次
無想像中咁差

X14買左2個

X14幾錢
花多眼亂 好似藝術品咁

5000內

再唔係睇啱個碼上webike買
有陣時特價都幾平

我見webike 好撚多款

昨晚發現webike冇再賣Shoei

係喎仲諗住買頂GT air
而家下哂架

想知各位巴打 點先為止靚既頭盔? 或者你地買頭盔係睇咩先?

啲傻仔一味買arai shoei，覺得貴就一定好D

咁你買頭盔會睇咩先？

頭盔王啦
同香港人齊上齊落

的起心肝 聽日去沙駕報名考牌

不嬲都唔戴

認真問 試過唔係好岩帶con

我就舒服，安全和價錢之間拿個平衡，呢啲嘢個個人唔同，大個仔自己量力而為啦

啲傻鳩 淨係識買林寶法拉利 以為貴就好

岩頭形，夾得著個頭

full face正確戴法應該係夾到塊面兩舊肉頂去中間，
現實揸26十個有十個都係唔夠緊，炒起上來平貴冇分別

兩舊肉頂去中間係啱，另外重有額頭和耳仔上方會唔會太實，夾到頭痛之類，總之就個個人唔同，慢慢試到啱先買

記住定期換呔

大把4眼仔

睇樣先，最好限量版，撞頭盔真係接受唔到

買左個aria 大眼仔花，配埋水銀鏡先5千，用左兩年幾，仲抵過部iPhone

同意幫推 鴻興狗也不屌
但多謝清願意借VIP卡

大眼仔都唔會撞？rx7x carbon就話啫

唔係我wo

想問下油站係咪有得買散裝油
想買支擺係車防止揸得太盡

有得買，但要買埋佢個鐵罐，同要登記身分證。

VR _ _ _ _

想問點解狗也不屌

店員串過馬撚，掂下都屌鳩你！

都唔係做生意

有咩，個幾個阿姐，一行埋頭盔櫃度就叫我試左先喎

想問前排考老強冇去 想而家比錢考返加比錢補小小堂 大約3個月前 想問巴打係唔係可以咁做？

點解唔打電話去駕院問

反而想問 舊頭盔你地會點處置

打過佢話要重新上晒

買手套都叫服務一般
最大鑊係一講到配Arai零件時
成班啊姐好似食咗火藥咁

小弟部msx125揸咗一個月，啱先去入第二次油，唔知係咪入得太滿定咩，下面側架附近有條細膠喉係咁滴油

打算拎去原廠保養睇下，不過唔知尼到有無巴打知道係咩事，求安心

正常架
原先設計

姐係入油入滿得滯？
我唔記得睇住師傅入油

冇記錯主要用黎排水

入得滿得制就會呢度流出來。
呢條喉係用嚟疏氣，冇左佢油缸會抽到真空落唔到油。(好似係)

唔該曬你地
嚇到我鼻歌窿都無肉

有無MT09 GROUP 可以加我
TG名:Nathaniel

有無MT09 GROUP 可以加我
TG名:nhh567

學牌想聽日朝早入鹿頸 怕唔怕阻到人

有咩日本牌子頭盔

唉
肥仔琴日學衝燈衝唔著
各位巴打可唔可以指點下

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

會

Arai
Shoei
Ogk kabuto

彎心盡油

沙駕？
出彎盡油就算架車直哂都著喎
考老強最先要搵啱行圈節奏
肥仔渣電單車最緊要放膽比油

利申：90kg，開頭練經常彎心二波死火，之後補鐘有師兄指點搵返節奏，上星期pass

行60會唔會太阻 始終想睇下

2波扭盡都唔會好快，大膽啲就掂

多謝幾位巴打指點先 補鍾試下放膽比油先
其實我成個過程都好順利 係出彎比盡油都衝唔著燈
阿sir都話我肥仔過彎要keep返d速度先得
搞到依家成個人好灰

頭盔有冇套/袋孭住佢周圍行啊

我用原裝個袋

考老強
出彎先比油唔會著燈
試下彎入面豁出去比油啦

咁去下吧
不文明規定比人推就醒水打燈拍埋一邊讓人過

禮拜日多人多車多單車L多假日L，唔快得去邊。
不過有冇fd同你一齊行呀？

11尾上完堂 12月頭就考老強 好似好快咁

訓彎同俾油都係練膽量
訓彎就用單車練（屋企無的話就租一日練，抵過補鐘）
搵個單車公園試下用高速入彎訓彎
當試到過彎個速度感真係好正
我練老強都有師兄話我入第二個彎太快
我自己都feel到好似想衝出場咁
但太慢又會死火

最尾果堂愈接近考期愈好
如果你唔洗補堂嘅話

兩星期內由第一次渣到考試我都覺得痴線
我C堂離考果日差5日
好彩考前果幾日無一如天文台講落狗屎
如果唔係鐘都唔洗補直接收皮

老強俾你地講到咁難
去到路試先知咩叫難，直程爭幾級

考試都講到咁難
出去揸先知咩叫難

週末大戰假日司機

正正常常停紅燈都要比人撞

天生手腳協調差 但想揸26

路試難定8字難

難唔難好主觀，有人路試考357次先合格，有人1次，相比平路8字，路試起碼難幾倍

學牌都應付到既野都覺得難，打機算啦，唔好累人累物

自己入 入去都順 無乜車
出反黎就快番少少 keep 70

路試難，因為會有突發事
但8字好機械式，同46泊車一樣，背熟條formula就ok

8字冇考官因素，只有得同唔得，路試你考到完美，佢睇你唔順眼都係收皮

邊度有abus 碟鎖買

沙駕有無頭盔借？

千人斬

肯定有分別
你見唔見motogp果d夠膽用zeus?

無呢個問題
阿姐仲對我幾好
仲提我唔好比入面個老闆娘見到我影相

d阿姐真心幾好服務
仲教我點拆內綿 風鏡

周末揸26 真係一大挑戰
太多假日司機
快線行60都夠膽死